（有外國passport 有西𨳒）調查指近五成單身人士想伴侶有外國護照 加國最受歡迎

近日有消息指國安法最快周三（7月1日）在港實施，惡法兵臨城下，不少港人萌生去意。有交友約會公司進行調查，發現過半受訪的單身人士考慮移民，近五成希望伴侶持有外國護照，而最多人希望自己另一半擁有加拿大、英國或台灣護照。

Push

有by 單身 米85

呢d文真係好無營養

有外國護照個D點會理你土炮港女
鬼妹台妹身材樣貌屌打港女十條街

點解加拿大最多。係咪因為多華人

有撚用，大鄉里適應都係問題，出到去咩friend都冇晒

c cup

加拿大民風比其他地方都好
地理環境政治贏撚晒

袋鼠竟然冇份

有BC同大J，男有興趣請PM

PM
利申10

打漏咗個，
係 男，有興趣請PM

我都好想要

做TOP定BOTTOM?

top 好似冇咁基

有外國護照嘅女仔會唔會揀港男

婚姻向香港已經被扭曲哂，變左做一種搵食工具求生工具獲取資源既工具

以前結婚就貪錢貪社會名聲貪泊碼頭貪樓貪車
現在結婚就貪居留權貪外國護照

香港人咪即係大陸人，一樣都係咁蝗蟲

成班鴨成班雞

矮肥毒唔好氣餒，努力拎到本外國護照就係你翻身嘅時候喇

屌! 樣柒都係無得屌!

利申: BC 撚